岩岩放出黎，想問下旺角星期六日多唔多人

想去行下街，唔會好似觀塘個幾個站咁直接封站嫁可？

機場多人D

旺角好多人 未有禁制令

本身想去觀塘行下
點知無地鐵
希望油尖旺有得行

琴日落雨
今日好天但好熱
本身想去apm行下食下野涼下冷氣
而家唯有去朗豪坊行
上面有間炸雞幾好味 想食好耐

好耐無去旺角逼過